一星期六港女就換曬突閪yoga褲出街

傷風敗德

A09

仲要好多有骨盆前傾 仲以為自己屎忽好正

肯露就係咁啦

呢個真
自己唔覺

真係要做下yoga

天氣咁熱我出街見熱褲短裙多

好想奶下條大髀隙

啫係點？

有個肚腩仔嗰班先正

平時班ol都著返工

見到都覺得腰疼

我要睇圖，我唔想睇gif

All talk no photo

普呢啲褲焗個閪，一除條褲弓十閪味會唔會好臭

好撚想一野揸爆佢個pat